不如我地改變策略,做中國人做朋友

其實我地要爭取既唔係真係想獨立
而係民主自由
係咩驅使到我地走到今日?
追根究底係因為我地原本係生活係自由民主之下(雖然冇得選特首,但最少有得選立法會議員)
我地害怕比中共控制,失去左做人既自由,自由對於嚐過自由空氣既人黎講,就等同食物一樣重要
情況就好似一隻係非洲大草原生活既水牛咁,比人捉左黎養,佢會唔肯食野,唔養得耐
但對於原本就出生係屠宰場既牛黎講,佢地由一出世就唔知咩係自由,佢地就只會關心幾時開餐。
如果我地將自由既觀念友善既灌輸比大陸人,令內地人都醒覺咩係民主,咩係自由,佢地生活既國家係幾咁冇自由,冇民主佢地可能都會係某D政策實施既時候企出來發聲,例如將會推行既社會信用評分制。
假設中國有一日真係變成有民主自由既國家,要我做中國人又何妨?
你地屌我都唔緊要,我只係想宣揚下依個觀念姐。

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

標題打錯字,係
不如我地改變策略,同中國人做朋友

拜撚拜，你做飽佢
支那狗。

其實係，今日國務院都開到聲叫人唔好接收機場示威者派既傳單，根本呢句就係恐嚇啲大陸人，證明中央好撚怕民主自由思想係大陸傳播，佢怕大陸會再出一個孫中山

你看輕了中國大陸的「惡意」

同大陸講利宣傳 最有效

每日一推

事實係佢地大部分比人洗腦洗得好勁
當然有好小部分反共反得好勁